隨便碰上那個她都比我更有趣吸引

我同佢識左五年，鍾意左佢四年。

以前每日都會同佢傾電話 日日揾對方
有次凌晨佢病左 我煲粥買藥飛的放左係佢屋企門口
但唔知由幾時開始 我地開始越行越遠
佢大部分時間都拎左黎打機 好少時間揾我
於是我走左去學打機 學識左之後我地日日開住skype打機
同佢嘅關係一直都處於瞹昧 我以為自己同佢有機會
點知我見到佢ig post左張相同第個女仔一齊
於是我同自己講 算啦放底啦
我試過del囇所有關於佢嘅一切
最後都係好唔爭氣 走翻去睇佢嘅近況

到佢地散左 我又走去揾翻個男仔
有時我明知 佢係冇人陪所以先走黎揾我
但我心甘情願俾佢攝時間 可以怪邊個
佢一叫我陪佢 就算我出緊街我都會翻去陪佢
佢叫我開遠程陪佢睇幾套我睇過好多次嘅電影
睇緊電影嘅時候我地冇乜點交流
但有時佢會問下我嘢 所以我一直係電腦前面
一睇就到夜晚 結果睇完佢同其他女仔單獨打機
過多幾日一齊埋

總有人輕易得到我努力很久的事。

琴日照常睇下佢wts狀態 見到改左 有啲唔對路
忍唔住問佢咩事 佢平時唔會秒回
但琴日秒回左成晚仲好熱情
講啲嘢又瞹瞹昧昧咁
本身已經對佢冇乜希望 但而家又有翻

佢知我鍾意佢 但佢又冇直接回應
明知佢當我係女兵 我都仲係咁犯賤 自己攞黎衰
有諗過一次過講清楚 但我驚以後連朋友都冇得做

有冇人可以俾下意見我

不如講下佢有咩咁吸引你?

你自己有冇拍拖?

講唔出
但可能因為自己一個住嘅關係 相處耐左就好依賴佢
習慣左有佢
試過令到自己好忙 以為忙就冇時間諗佢
但佢始終出現係我腦海 搭車諗 訓教前又諗

冇 出現過唔少合適 比佢好嘅人
但始終放唔低佢 就冇拍

你幾多歲 仲成個傻仔咁等

頭搖又尾擺 SKY !

十六等到二十
身邊啲朋友都係咁講 叫我放棄 但我唔想

你廿歲就一個人住

細細個開始屋企已經長期冇人

岩岩同佢傾完電話 抽唔到身

孽債呢啲嘢

搵我好過啦

你唔係佢

人好折墮 係要狠狠失敗一次跌到粉身碎骨
先會死心

原來暫時共你沒緣份

最斃係已經跌到粉身碎骨仲唔肯死心。

弊

什麼事都做過 都不能感動你麼

冇幾多個20歲可以等架咋
你做兵仔時人地身邊啲女伴已經車輪轉

佢有冇食到你？
冇嘅話真係唔知叫好彩定唔彩

有食 - 咩都蝕哂俾佢 佢仍然當你一舊屎
冇食 - 你連食用價值都冇

你不如主動d 佢唔肯同你進一步發展咪死心

你呢d 人真係麻煩
咩因為一個人住而倚賴人
呢d根本唔係戀愛原因
只係因爲佢就手夠方便
你係咪條件好差所以做到咁

種咩因得咩果